ASUS notebook 電池老化?

是咁的
小弟15年7月就問左部華碩A50LX
咁一直都插住電用
呢排學校要用電腦咁我就帶返學校啦
但係我發現唔插住電用, 個mon較到最暗都係用到一個鐘多D
我仲要只係開左個word打字同上網做research
莫講話較到最光 正常亮度都頂唔到幾耐
所以想請教下係電池問題定咩 點解會咁快冇電

上淘佬買啦

幾十蚊排

用一年再買過排新

電池消耗品嚟

但我部notebook揾唔到個個電池位?
可能要拆開佢?
對呢方面0認識
不過就算識換都好 都淘唔到 外國撚

電池位應該背面有個制 一禁就會彈舊電出黎

成個底得個出風口

家下好多同電話一樣無得拆電啦, 要拆晒螺絲甩個大身殼先換到電

唔識自己换就拎去代理换